除夕蘭佳芳小心人踩人

各區開花都唔好太多手足去蘭佳芳斜路，係樓下addidas 大道中安全d。本身已經多鬼佬，萬一警曱鳩射彈真係出事。

真係小心唯上，黑心d 講，要瀨野都等班仲有心情慶祝既鬼或港豬瀨野。

講得好

推

元旦！全民出動！

除夕開花
元旦大遊行掩護開花

推到除夕

踩死啲警甴

蘭佳芳邊度黎

除夕各區和你shop
元旦大遊行掩護各區和你shop